有冇人叫春...有問必答

Blue moon tonight

A09!!!!!!!

到底佢對我有冇興趣

當你諗緊依個問題好大可能係冇

瀨屎狗!!!!!

咁最基本你地係咩關係先

20歲了 點解仲會a0......

我都唔知

點解Apink可以噉靚女，噉正？

我有個FD廿幾歲人仲a0 上網仲改左隻韓G網名日日比人bully 見到佢咁好心up

me2 見到都覺得佢橙

因為有初瓏

屌你老母!!!!!

就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡
i miss pyu so much

想識個一齊上同一堂既女仔，平時佢同幾個男仔,女仔一齊行。
我地淨係知有對方呢個人存在，冇咩共同既地方，貿貿然走過去傾計會唔會好奇怪

點解女人變心可以話咁易

究竟咩係鍾意

成日話好男人都係比人hurt出黎，其實一個a0毒撚拍拖之後食完人隻豬都可以拋棄初戀，成日屌d人自己揀mk仔無得怨？ 我揀毒撚咪一樣比人飛！

瓏仔幾時可以有女

成日以為你地一對